FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (80) 歡迎黎到連加特的世界

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

警世圖
大家記住睇清楚先好㩒

琴日收咗1.2m 到而家都無事係咪安全？

華拉提最新價格：15000
坐貨最甘既巴打是唔是20000入

一路好走

［member]唔好[/member]

琴日先抽到 15k賣了

做咩咁多負皮同咁多膠

Hagi定zola好d 擺佢打st

Alaba 跌得好勁 42000入左隻自用

一般會係香港時間00:00-03:00 del coins send email. 祝君好運
我係fut 17 18 比人封過無數次🤟🏻

撐 好用過迪布尼

原來唔係得我唔夠world class sb打

平時同佢地打開55波

想挑戰傳奇級守和12m

下半場換開波佢一掂到個波就goal

慶祝動作滿分

Thx 安全渡過咗

If martial好唔好用？ 用緊otw richarlison 但唔夠靈活同快 另一邊係普金mahrez

買的？

World Class SB 100 Chem 82+
其實已經係Legendary

有隻徳國if已經無哂貨

hector

買隻普金試下手感先囉

新手一問，aguero ucl live同普通分別大唔大，見佢能力加左1、2點

尋日有隻if升左一倍

Zola真係好矮

我隻基士文好廢

啲ucl non rare好似升咗啲價

但佢卡面好型 不過同金g7 差600k價

個個都set哂45000一隻

歐聯如果持續晉級，會繼續加落去，曼城大機會至少入8強，所以應該大機會有得加

等佢升2-3分就賣算 佢射波好遲鈍同埋傳波好一般

可能佢要勁卡夾 我成個陣加埋先係佢1/5身價

我講緊horta
到真正出貨時就知隻hector有無買錯邊

十卜樓主

12月中 一定+1
之後要等到2月中 可能+1
3月中 可能+1

比我就12月中放ucl live

諗緊買otw 定 IF cancelo 差 4-5w

但加加埋埋要放低成球野一個月，中間都唔知賺左幾多轉

而家成100萬，遲下真係唔知升到幾錢

2月果轉要贏波先+1
但如果抽中打巴黎馬體會真係靠估
下一次要等3月晉級先+1
到時大把卡係market
仲有冇玩緊都成問題

ucl live 會唔會再出多幾set人？

睇好祖記同對dybala 有愛

唔會喇應該
今次已經叫road to final
Otw就應該出多轉

12碼射晒5輪贏1比0

有無人打sb 係長期猜和等12m?

風險好似無咁大

大跌市

咁又係

點解要咁做
仲易輸同埋嘥晒啲時間

保方bid 20k 同fifa18 9月個價一樣

講到十二碼贏硬咁

低一級5:0仲高分過高一級0:0
所以有時打既84/85果啲我都打低一級算

Fabinho 已經跌咗15K

聽日係咪似仲有得跌？

我都覺

小升 sb派彩

早上六點入左轉

尼馬破左600k

入佢波好過啦

快撚d出返sancho俾我拎返d cash啦

入包皮

成炸guerreiro

正啊大跌市

Ea會唔會野出返rating唔玩國藉

martial 唔係好靈活 但4*sm finess屈機

你地隻世三食咩chem同打咩位

琴日放左世三 ucl bailly 拎番40萬 kante neymar pogba mbappe自用冇放到

lw/cam

Ea唔想人炒卡丫嘛
玩國藉大眾化d組合多d

玩rate其他實個core 既pool都唔過廿張

贏夠 11場，淨低又唔夠場上金3，岩岩own goal quit game 派左兩場，希望對面明

但係個市睇淡哂rating 個個國藉if

你望番最近個5個sbc先啦

尋日差一場金3都無人派比我

想問下週任哥個線上單人比賽即係要打咩

手頭重有50張ucl rare 下個禮拜sbc出得好就

唔係話講明唔轉requirements 咩

仲有9場
上唔上埋金2好

下星期好似無ucl喎，唔出貨無位買野

成炸徳國if

邊個陣比較好
本身用世三打lw

Post名

30000入

連加特

世界第一cam

意甲呀朗之外有無st推介？

玩撚完波台 玩埋遊戲台

文仔if

梅頓斯

線上比賽個頁右下角
友誼賽季個位
R3右移一下就見

歐聯唔出咩 留住先囉實賺既

用緊打cam

Thx巴打

玩終極可以俾銅卡禁區外射死兩次

唔該哂

11月29個禮拜先再有歐聯
你地850蚊張緊係賺啦

CF 轉CAM 炒到咁貴嘅，4800
有持貨者有理無理放
要用先買

Icardi insigne if

sb比隊67 rating 全紅線屌打

btw 呢張卡點得返黎

啱啱溝咗貨 我應該20000幾入

而家兩三千都執到啲啦 過埋bf可以入多啲貨

玩hunter story mode

oh thx

英撚第一cam
上年已經講過，過多幾年世一世二係你同2&b爭

SBC條件係乜？
非炒

屌你老母 90基士文真係好撚廢
成撚日射空氣 屌你老母

普巴仲有冇得跌？而家入唔入得過

快

有冇 swap deal antonio 食評？
Marksman 4項87好似幾正

法甲迪比十幾萬果隻有冇食評

點解？遲啲會升番？

唔係
係成日都有人問呢d
早買早享受，貴小小即刻用喎
一個好彩撈埋底添

加加埋埋跌左十萬啦
差唔多見底 加上呢d卡bf後會升
岩價就買啦 唔好等

就算正選有人
用黎打後備都屌打sb
可惜要換pedro

1隊德甲+1隻totw 有rating要求但唔記得
1隊德國+1隻totw
1隊3定4個league 要2隻多仔

冇記錯chem最少都要85

點解會炒價入

英超ST Jesus 再上可以買邊個？想要positioning 同finishing 高，身位夠既人。唔捨得做POTM auba

Kane 咁平係咪有伏

阿古獸

出翻應該都會賺到嘅

今日唔出返sancho potm 我屌你老母

仲有冇再上

換左guilavogui 開心使用中
食anchor 一線中堅stat 打cdm 掃哂頂哂d 波

基本上你要既要求lukaku完全滿足到

上星期WL 先伏完， 上手同耶穌完全兩回事， Kane 面對龍門鳩射都中， 但係同耶穌既速度同走位無得比。
我唔使蝕稅平手走左

研究下先，好似都幾岩。因為佢真人唔勁一開始無諗起佢

4231 lcdm 90 petit 定baby blanc 好
rcdm 係kante

走位真係好緊要，耶穌成日走岩位，俾killer pass 佢篤一篤就入

用緊佢做supersub好撚勁
遲d圍著佢砌多隊

即係最少要2隻TOTW
Thz

屌你老味第三場打業餘級都係咁迫鳩我泊大巴

打得勞氣就打低一級
打到輕鬆5球就上一級

人生第一次WL
差少少g2

打WORLD CLASS永遠都係贏得一粒

打sb記住睇對面龍先

賣 PS4 COINS
~2.6-2.7m
有意TG FIFAJJ

又skip唔撚到啲畀牌過場動畫，屌你老味整到啲動畫長一長sine撚曬啲時間，畀牌就畀牌啦加埋啲傻閪堆埋一齊扮爭拗戇鳩鳩，又唔撚係畀我打鳩佢

德甲好似係82 rating

想問下 cam mk 再上係咪費綿奴 再上 eriksen 再上kdb?

德甲81

Sorry記錯

阿古獸 咬咬同g7 大家會點㨂

Walker 22腳真係頂唔順

點樣可以唔用 rabiot

有圖有真相

卡斯米路/巴塞中場拉分拿

仲廢不了

Neymar LF打ST
或者落Canvani/Depay打ST

更多巴入左包皮未

蘇狗 有curve有位
4星wf 速度食卡補救
基沙文wf得3星
阿古身位冇咁好

咁樣仲downgrade 好似無咩辦法

除左icon

洗咩急 鬼佬都未打完

neymar 7 chem 夠做

擺st 位 or 右邊cm link

有Bender果D
仲有咩平價人可以壓大個rating ??

買左隻de gea 打WL，依家已經無左12000 算啦值既值既

有強迫症 一定要10chem

Casemiro好好用喎

12000都計住

差唔多10% 其實唔在意果萬幾蚊，係想研究下打完WL 人平均跌幾多

62速都好用？

食shadow好勁

睇topic

Rabiot 猩猩好似話唔差架wor,
我自己對過都覺得幾搶得

rabiot 食 shadow 好用呀

係唔差 但用得告魯夫 就唔expect玩呢d

算 用住先 遲d買哲學家

想問下 可唔可以用戰術較到d後防唔好標出去對人？
兩隻閘成日衝左出去對人 失曬位 比人打反擊

Kondogbia 好無用 諗緊買唔買張歐聯黎玩

世三定搵隻Cam好

干sir 好勁呀 我用佢加if thomas

啱先290k bid左隻so9
琴晚睇都320k
早買早享受

我見數值又快又硬 模組都算大隻 CDM搶波一流

好用過法邊爐

10萬筆直有咩推介

咁如果我想圍著一個砌隊 hazard 定 so9影響力大啲

If thomas 都估唔到咁好用 本身用佢普金 但差好遠#

想放包皮簡迪 跌到仆街
唔知放唔放好
會唔會升番小小？

目標價幾多

按道理 今晚 聽日應該再跌
自用就算啦 唔好望futbin

點解個市會跌 咪就係一大班你呢d人

今日去到星期5前今日會係最高價的了

完wl d人買黎打dr? 唔好傻啦

阿朗素同mk sbc 抵唔抵做
英超lb 好似冇選擇
Cam 我又有大力神

隊隊都係到玩高壓迫係咁彈彈波
唔跟佢迫就比人打到散哂
跟佢迫就成場彈黎彈去

睇黎 antonio + guilavogui 唔錯

41212（2）同4312 唔set兩隻閘stay back
根本後防得返對中堅

自用將來又會買返既就keep卡啦
息都係返到啦

一路以為自己放晒唔非用既值錢卡，岩岩發覺有隻祖記左閘未放，跌到9皮幾仲放唔放好

羅拔臣囉一係就
羅拔臣就跑得快好多
可以trade得個價又平少少
但m朗就全能啲加上guarantee有得upgrade

81 renato sanches 有冇人用過 好唔好

guilavogui 好用又易換。最重要張卡面夠靚

自己玩就算啦 game錢黎姐
見你地再計又計 真係當股票咁玩咩

高壓轉幾次邊 一個直線佢後面就空哂啦

你睇d高手玩 都係balance

踢防中好唔好過干sir

線上單人比賽係邊個

放左兩三日 唔得閒打理 每日re-list兩次
點知放唔出跌到仆街
而家放算啦 睇個價原來都係兩隻夾埋都係蝕兩三萬

保方歐聯卡好無用

其實點解一定要迫自己放
唔好用想換其他就話姐
好用嘅緊係繼續用

快的跌啦pogba mbappe

sancho 張黑卡仲未派番

認同 unrealised loss

Lukaku好撚勁
作為一個黑人ST
成場我都見唔撚到作

想拎番d錢姐
我唔岩用先放

放左varane同bale
等低位入mbappe kimpembe

想問下普遍黎講入唔到隊既85+普金係咪賣左先好d，就算唔計BF 普金卡只會愈黎愈多，唔似黑卡會絕版

好用過干sir，冇咁鈍，但啲氣就弱啲，其他都好正

除左開game時資金有限 要每星期賣陣 買陣之外
其他時間應該分返清自用同炒賣

好似你用電話咁
你唔會expect買新機返黎
用一排之後仲可以高過買入價出貨掛

有折舊架！

你要用個隻球員
佢帳面跌到1蚊你都係會用 好用咪得
下下計住市值黎揀球員用
不如用哂堆炒賣83 84
kagawa glik perin mandzukic囉
一出sbc升到嘭嘭聲 打撚住j咁用 幾爽呀

幾肯定放咗既人大部分過兩日都會入返一樣既人 入唔入得返哂就

干sir性價比之王喎

50k 值唔值入張歐聯版

個個諗住偷價 最後咪睇下邊個上唔切車 追價買番

未用過
但係咪真係咁勁呀

有隻硬吹 用落同普通分別不大

干sir

干sir真係好為大

用緊Saul + 干sir
一攻一守
用saul換if thomas諗唔諗得過
但saul射波好似勁d

你唔搵佢嚟做波進攻就勁到仆街
防守又大隻又腳長，搶完波即刻彈走就得

佢仲要有燙射trait，有時後上空哂又啱左腳嘅可以照燙，一樣入到

以為你唔會炒貴卡

有冇保方苦主

有冇邊隻法國cm夾到佢

但干sir 7x agility 呢隻得59

大把啦，普巴kante馬度迪rabiot
kante可以連世3，馬度迪可以連sandro

猩猩而家用緊咩陣?

打算入一隻試下，之前都係用普金，巴打們幾錢入？、

而家其實過晒放卡既時候

干sir全能到仆街

自用就唔好放,
無用既卡就放晒去

我就唔會為嗰一點嘥錢，要諗不如諗partey if

邊隻係哲學家

D卡跌左先入
原價減8k就放到

sócrates

都係公廁野 不過all in 左inform 包皮

仲試緊個分別

新加入有KDB 幫老師 ccc尼 sandro

4231陣

If thomas 幾好射 但普金就射射好差

等緊佢出sif 包皮 出未

幫老師用落仲勁過hummels

頭十場用拉膠 古圖 輸到我

ccc尼 我覺得舉手之後最穩暫時佢第二

個人手感 個個體會唔同

用緊412122 打DR順 但係WL疾到仆街
想轉包皮打4231 42312

更新左之後包皮用落同insigne呢d分別唔係好大

幫老師企位係咪好正 好想試但成日怕慢

對面用CCC尼就好撚驚

利申 紅卡中左
但用緊Varane + UCL LIVE Kimperxxxxx
唔知點轉好

啱啱俾人禁屌成場，最後靠lingard補時絕殺反cup，即刻喺佢面前吹喇叭舞

Sif cc尼？
之前用if覺得佢守角球/高空成日昇龍拳但唔接

幫老師真係唔敢用
btw講公廁我個陣仲公廁

唔會慢 我用ucl 版

根本中堅好少輸屈速

係唔想個個都怕無速怕到咁

華拉尼就真係overrate喇

高圖都係唔柒接

我都係紅ccc

中堅另一位配祖記

另一隻 kim

感覺上Van dijk > Varane

if insigne開game 有買 無得同包表比啦

包皮op 野黎

但我個隻好多時打完個波係昇降機 成日俾人汁雞入

猩猩有無啲意見可以比下
感覺上中場好頓 (Fabinho + Pogba )

尋日同你打過，比你炒

試下廢奴轉連加特，入快又靈活，最緊要入波可以跳舞串對面

保方有無評價
要用kim 就要用保方夾chem

風頭火勢仲玩呢D

馬細路打RB 會唔會太浪費

Lloris?

邊爐ucl live用左場即賣

強強對 邊爐真係衰頓同隻 2star week foot

如果手感唔好 第一隻要換走佢

放coins

1.8m $1400
Tg:

學上d巴打講，有用嘅就留，冇用嘅就早d賣賺盡。再講賺蝕都係你嘅，有咩點睇

上次玩得銀2而家銀3
剩番4場有2場就金1

右閘用sif lala咪得囉

恭喜
上埋佢

砌邊個好啲

左邊我唔用varane 同marcelo, 右閘用緊lala, 唔用buffon 得一條綠線俾到佢

係咪調轉左1同3

愈打愈頹 下下比人反cup一球 起碼5 6場輸一球
斷線冇左兩場 重有十場 依加先得9場
媽 我唔想打啦

想玩斬波入去頭槌 有冇咩陣會比較好 係咪433 4321都幾好

一定贏到2場嘅
贏多2場有11勝就得，加油
不過可以嘅緊係贏哂佢

點樣上到金一

贏多兩場上埋銀1喇

保方真係未用過 大部份評價都差

有對過人用保方上身既

係law link到 lala 咪用另一隻中堅link隻龍

4321咁窄點斬

其實我如果唔係因爲Chem同佢身位
應該換左
但又諗唔到有咩換

PS 有隻un吹大力神

咁4231呢 ？有冇咩陣好推介

今個星期進步左 頭17場贏哂 最後23有一場淨

就泥要換手制 應該就泥比我dum爛

上星期見有想要if 打到金1 都抽晒垃圾 求撚期打到金3就算 唔想再追

打到銀一已經想收工

我上星期銀一 就收工 重有十場到
打到心很累 好撚激氣 明知係贏到 但係都中鉛中到輸

見你話比歐聯保方屈過但我閃金嗰張廢到仆街

係

你上面全英超 唔難

唔計budget 邊爐換kante 已經勁好多

我反而係少左份壓力 打到好求其

上唔到elite 金幾都係咁上下

衝呀

dr連敗 唔想玩了

今個星期國際賽其實打唔打到金1 都無分別
totw一定唔會有好野

個個星期輕鬆打到金3停手
上星期趕時間一輸到2球就走場

屈過一次o者 不為準

普金就咪鬼用啦

銀一夠皮 唔想再草過分

沙拿入波絕殺 有機if

你錯啦 今個星期點都唔會太差

當年600k 做世三為抽pack
點知又幾好用

又講走場 咁無體育精神 呢度一聽走場 好多正義之仕僕出黎

個陣d金卡夾埋跌左10萬有多 而家都唔知好唔好賣返出去

趕時間唔走唔得呀
你諗住包皮咩價入
諗住買lala 包皮玩

支持neymar1球12碼照出

次次睇完你啲食評就想試

e3會抽垃圾

我都想玩燒味
隻vieri唔係好發揮到，好鈍

我鐘意轉黎轉去試人

大家分享下

炒卡就真係零興趣

好用嘅就繼續用啦

垃圾卡都有幾皮啦

我都係，鍾意玩多過炒卡
因為唔識炒

打到e3 totw抽3隻qs 嬲過金一 100k出84

但低rank d嗰d可以開到包皮kante嗰d
e3就最高開83

從來唔會覺得走場係廢既表現 自己都會走

估唔到輕屌走場一句都會令人反感

大佬如果我對icon或者強陣 技術又勁 自己輸幾粒 明知無得打已經走

關咩事 elite 有totw pack已經兩回事

可能你就係遇到我 我就係唔走場嗰d
想乞完場嗰400dr分

SB 掛機，玩到無野玩

唔係抽到qs價都偷笑

尋日對住呢個陣 20分鐘 輸兩球 即走
走場大家都好 大家慳返d時間 我實贏唔到架啦都

打到後段先放棄 我理解既個400分

早段又明知無得打 個400分就好難justify

放啦，你唔放我點入kante

想換走bino，400k筆直有咩選擇

kante

俾隻totw rondon強姦
Passing得60 轉身360拗腰俾到後面再單刀 得淡笑

成日上半場輸2粒都希望下半場可以追到所以唔走

就係咁諗意思 陣都要睇埋實力啦 打落自己知有無得打

不過走唔走每人時間觀念唔同

琴晚條友又早大敗 仲要唔標波放棄 唯有焗我後場企係度個下先屌

你標仲搶我都會繼續攻繼續打

兩粒一定有得追啦

30分鐘4粒唔走 我就真係自問未俾人4粒都反級

Vier好勁

點解要走場？較哂防守，拎條橡筋拉實粒菇
掛機，仲要用哂暫停時間，然後做其他搞

無行規一定要走既

有感而發o者

有無打3後嘅手足

用開咩shape ? 3412?

Sule貴到

Koulibaly 膽拖Manoles benatia 邦老師 點揀好

Neuer 絕對被低估 本身用緊DDG 放左換Neuer 價錢平3倍 但分別唔大神救唔少 個款又霸氣

chiellini benatia

掛機無意見 但係點解要特登用哂暫停浪費大家時間

火都黎撚埋
上次金1今次仲係銀1
得番6場

我d Totw包又係經常出垃圾。送既紅卡仲易中好野

Set野呀，積極防守
之類都要架
個斷時間我通常睇下片
好快過

一個字 閪

27000入手IF Hector for SBC

Ban

仲要睇高清野，用盡個wifi

祝你場場中全icon 比人4 5 6

差3場上金3 仲有7場到
希望EA比我一贏一輸咁上

Ea會分配番足夠既勝場比我

再見了巴打

1隻用黎做SBC都ban

禮拜四開兩pack
法老 兩隻82rb 意乙st hector 加一隻唔記得
真係得幾皮 仲要隻hector sbc前走左

感謝ea黑咗3場比我上咗金3

FIFA2020見

意假3412

兩隻cm 留後，前面燒味

佢咩準則ban人

對方唔搶你就唔攻，我又唔明喎

買得太平，賣得太貴

愈黎愈發覺ea 要幫你用咩中堅都一鳩樣

岩岩玩呢對中堅追到人地包皮同尼馬

打咗好多年UT, 以前過唔到knockout 今年終於有機會玩WL
唔明有啲人會喺你臨開角球/自由球前暫停 唔知咩心態

想抽pack可以波圖 士砵亭 米蘭 國米 呢4個SBC

聽日SB執平貨做 幾千-1萬 可以換到3萬蚊pack

收到

應該幾時暫停

neuer 無被低估 純粹德甲個價平d
大把pro用

Icon應該而家入定下禮拜先入

痴撚線
太貴就話賣coins姐
27500都平 EA有建議售價咩

有220k 可以點upgrade

想襯依家低價入世三 手頭有50k 放lkk mane son firmino 耶穌仔 放曬夠唔夠錢入

WL幾點完 唔記得左

你俾人反級過 同埋有開波 就自然會明

而家就一定唔夠

下期黑卡繼續垃圾

Oh shit 放曬都唔夠 由佢啦咁

呢兩晚國際賽都無咩球星有突出表現 下星期紅卡

又depay

聽日入walker先

*睇開波

8場求2勝就3連敗
屌你老母曉武士保定兩個米9中堅頂輸比拿波里右翼兩次丫屌你老母兩頂兩入丫 一定係我技術唔好唔識一個扭5個學美斯咁扭跌埋保定chip埋舉手仔啦

無突出 =EA玩哂

贏緊做咩要夾硬攻 你都唔搶我咪維園猜

岩

星期一三點好似

星期一下午三點

thanks

今晚返去打先

無入波即係防守球員多啦

唔怪得有人唔認同

原來真係有人唔明

玩fifa 你贏緊入埋insurance goal 係求拖唔係求大勝數人456

Sor 講得唔清楚
我意思係個球員就快斬波果一刻 已經硬直咗 一resume個波就會斬出去

三連敗有兩場1:0比cup 2:：1
後防相撞彈埋波比人入
Lag機唔知咩事鏟人食紅牌

上面轉下面 有無咁既必要？
Ucl 耶蘇 un吹

呢個打WL適用 feel到拎唔到insurance goal就會俾人一下入

終於蝕放左92連尼加
換左

不如轉左辛度先

連尼加唔好用
睇stat 幾好

真係識踢波就會明點解領先會猜波
唔通攻唔入比個波你反擊咩
仲要對面開全場壓逼個陣格硬攻? 不了

比洛迪有冇食評

屌

我自己就齊自己想玩ga隊 一開始就西甲 跟住抽到d英超人 就玩英超慢慢up上去 玩到悶轉隊法國隊黎玩 e家又半隊法國加西甲人咁玩

師兄點用法
有無教學，用落唔係好順

正 求佢同連尼加 食評

就咁433咪full chem
強迫症

有無邊隻加翼可以打到中場中 433入場想轉陣

執邊個位好先

蠱惑大盜 Def stat好似ok?

好用

除左冇身位同唔太扭得之外
唔玩燒味既話
跑得夠快，射波都好準同勁
個人玩過韋利86，連尼加92，同基斯普
當然基斯普最爽最好用一分錢 一分貨
韋利86我玩果時仲係50幾60萬
而家要玩一定玩90
個人會排基斯普》韋利〉連尼加

世三in game轉4231 打cam 如何？

新手一問 一路都有打sb 同dr 每個禮拜剩係攞得個幾萬
出親好野都係untradeble pack 無本學唔你地炒球員 除咗課金係咪可以收收皮先？

如果係要課佢出邊pack 個時課最抵？ 試過課2200 pt board 都無

拍隻vieri仲入波多過隻icon
左右腳射都唔錯又有頭槌
我覺得唔錯

bf

基斯普見個work rate 有d驚
諗緊佢定prime 舒夫真高

咩黎？ 依家窮到mk sbc 剩係做到一半 得番2日都唔知點撚算

我用開費蘭尼呢d鈍野
所以我都唔知點教你用

隻基斯普暫時仲要得chem 9
踢左4-5場已經有2場入3球，我仲未玩佢既頭鎚
好想試佢頭鎚威力，但自己唔識燒味
個人覺得佢走位靚執雞都好勁
多數撞完柱佢都會係個波附近

呢隻係勁 但口值呢個價

我都擔心唔值，但好彩比我bid到個靚價
146萬唔用都一定唔駛蝕，佢150萬好硬淨

其實有無話邊個陣最好猜？全場壓逼今集覺得好難猜

黑色星期五。姐係今個禮拜5，全日都會有lightning round, 會有勁pack抽
剩玩dr同sb都10萬一個禮拜， 未計抽到好野

試過人地單刀入到禁區推大腳左我禁龍門出迎以為會安全接曬點知佢落地攬空氣個波就咁漏過佢

軍刀上集用過，未必值呢個價
要試我會試墨西哥隻靴蘭迪斯
個價都硬淨，唔岩唔駛蝕

唔貨金就只有靠好運 炒卡就算啦
你黎打機仲要好似返多份工咁 打wl sb仲唔夠忙咩仲要mon實市場動向 一隻球星幾十萬 就算買金都幾百蚊隻
熱潮又好快過 幾個月貨仔

搭單問下91klose好唔好用

你地會執閘定龍先

呢隻都諗過好耐唔敢試
唔玩燒味就真係冇必要考慮
玩燒味有愛既當然要試

閘啦

買入都Ban ??

Ok

大力神打cm廢撚到

大家都係講下笑姐

Ea: 咁高價入隻垃圾仲唔係過coins ban

大把人咁做

WL得銀1只求上金，70萬求Upgrad建議。

1: Fred > KDB
2: Fellaini > Pogba
3: AZP > Van Dijk
4: Robertson > IF Robertson
5: Fernandinho > Fabino
6: Son > Hazard

轉邊Part先效果最明顯？

1: 應該係 Ali > KDB

上唔到金牌 技術》陣容

Wl 7場6贏 12場8贏
玩到好撚痛苦

仆街EA改左新手級都搶波

其實第一次打時用功課隊上過次金3但唔穩定
技術唔夠唯有用人腳同戰術偷多幾勝

我咁樣做過 但入波無打番左路咁多

想問下90zola好用定85zola好用
見敏捷速度同氣上85勁啲
90得傳同射勁啲
好難揀

入撚左100隻rttf連格等坐火箭

估計你有多少中鉛架啦
加上呢個版 燒味好似再勁左
但唔好成日諗住高過人 Jumping高過人
人地就100% 入唔到頭鎚
Fifa數字遊戲 我仍然唔信冇隱藏數值
利申尋晚連輸5場

我4222前面4個輪住入

Rttf 賓cma 99頭搥 有冇巴打用緊

講呢d

俾個希望唔好既

通常玩左好長時間先會自我參透到

呢句真

有咩痛苦，已經唔錯啦
我21贏14都覺得幾輕鬆

唔好玩全英超啦

屌你老母臭ea
射就不斷射柱
搶波就下下個波都落翻人地隻腳度
屌你老母

金卡難連，d pro多數icon中堅就無問題啦。

我自己打4334
除左前場同左右閘乜都唔SET
你猜一兩腳 佢D人郁哂埋黎
拍哂你中場兩場後兩步既話都應該開左全場壓逼
到時咪左閘斬比右閘去第二邊攻
不過斬個陣記得要順腳 同埋唔好人地逼到埋黎先斬
唔係好易會唔夠力 淨係去到中場
睇個場闊D就得

點hybrid好

100隻

後衛頂頭鎚應該睇jumping 唔係個人高就頂贏，好似naldo咁198cm 但jumping 50 頂波佢唔會跳
所以Varane ramos 同van dijk 先咁貴

我英超加一隻尼馬咁大把
屁馬真係好好用

呢個只係喺遊戲裡面贏波場數行先說得通吧？現實又唔見有真係lead住一粒就鳩猜到完場喎。

屁馬個價好撚硬，幾時先跌

你當幾年前既疤狗係咩

係 如果淨睇高度 伊卡迪咪0頭鎚？

neymar除左c7最勁

用過 唔覺有幾勁

賣ben爺換neymar 好唔好 差少少錢 一開game入左if唔捨得

試過比美斯頂贏我隻benatia

又試過人地傳中 我個後衛頂入烏龍球
都冇人同佢爭都可以頂得入

5/5真係好好用

隊撚隊都不停咁彈彈波 你老母我d人就食哂春藥咁企定定睇住佢彈又唔撚7郁 點撚樣玩啊屌你老母系

呢個點睇？

係因為佢冇jumping ? 我諗緊入唔入因爲皇馬應該入八強

我都係呢張域仙奴

出咗fifa20就會跌好多架啦，你到時再買啦

各位用 433 既巴打你地點放波俾 LW RW，有時係中間用 CAM 做波做上去，RW LW 都俾人地兩隻閘mark住晒。 除非一路係邊路去，先用到隻wing。

掟手制發洩，唔夠喉就踢衣櫃

424 9斬戰術

同CAM onetwo/自己sm過人

之前買左vecino 既巴打
呢隻應該有得上了

都冇話齋猜唔攻喎

L1叫佢跑 自己L2得住身位先
等佢跑到同中堅平排就放比佢

87 reus 好唔好用？

講兩句打下飛機又踩親你條尾

車仔對st食塔臨尾換上轉424 9斬每次交足貨

得干sir一個守？

隻 LW RW洗唔洗 set cut in? 我set default 有時去到禁區位佢地仲係兩邊等波

83意甲 if 18k

猜波最大目的就係要你D人逼埋黎
消你體力同埋走錯位

一定係香港人 壓力大

真人極度燥狂

頂有個本身好好脾氣既朋友打wl都扔爛手制

有無可能排到隊波有屁馬 AlexSandro neuer
但唔洗用icon嚟連

做吓假膠姐

試下先，成日放狗timing都做得唔好

仲有無其他

應該冇咩難度

我都係 假膠

即係唔好脾氣啦其實

打咁耐未掉過

最多爆下粗

其實上網好多教學 睇多D就明個時機
不過我就唔睇OVVY同KARSI
兩個講勁撚多廢話 又唔係特別勁

有冇邊個推介，想睇formation 整體進攻 tactics, 唔係某一兩隻特別skill

咩叫線上單人比賽？
姐係話個個fut 個個單機賽季？

費明奴打cm都守得下 想強d守咪換法邊爐

之前18k都走哂啦波 仲hold緊？

又係22win 仲有場 睇下邊個巴打好彩 送1win

Sb 傑1 傑2 差好遠

數落去無卡啦
諗住21走

22w 點解要送 唔上e3?

21win先岩 轉左4231 覺得幾好玩

BORAS同Dani Hagebeuk
睇SKILL MOVE就F2 TEKKZ

我都覺 係攻力有時唔夠 諗緊轉4222

準備成隊波升級 希望上返E3

打雙前 感覺上猜波無單箭咁好猜

仲以為用Fast buildup 搵得返18果種節奏
點知 原來只係人多左 同埋撞岩幾場對手渣先贏到
愈玩對自己愈無自信

好易咋波

有無巴打用過屎浩克04隻巴西中堅
有無食評？

雙cdm baby blanc 定prime petit?

更多巴入場轉陣？
後面冇問題啦梗係 驚中場唔夠防

棄game 放coins 1.5M
$1000 包卡稅

入場咁囉 驚唔夠防 費明換邊爐

唔知個巴打玩咩陣 跟返佢433

基沙文一般 更多巴咁有水
中場用fred kong sir
hybird 7chem neymar 肯定仲勁

個陣唔係我 個巴打問我點upgrade 我答佢咋

5連勝先有elite
好想換走隻rodrig

漏左置頂呀 陣間有啲人比人大炒完唔走場又比人屌

@大猩猩伊榮 出戰

又衝出黎 消失的葛斯

呢個柒頭真係犯賤

唔挑佢又衝出黎挑機

post又唔追

小心比佢屌你成個post
聽聞佢fifa18 好威威郁d 就屌人成個post

今個星期14勝左未？

上面都講撚晒

家下又衝出黎扮正義撚 嘔心到極致

咁惡？

唔夠你輸打贏要嘔心既

咁應該okay

佢認為得佢比ea 做
所以佢好撚惡

贏就贏 輸就輸 人地想玩完成場攞分都唔比 係要屌人唔走場 走場又話人廢 唔走場又屌人唔走場浪費你時間

耶蘇今集廢廢地 尼馬勁 但食哂d 錢

你水平咁低 我真係唔會撚點理你

追post la 柒頭

抵既 巴西一係用hulk/firmino 夠錢梗係7chem 包皮

走場又話人廢 同上年一尻樣 自己諗既野又話人講 cls

14場 5w 屌

有時ea要做你真係冇得講 對面真心勁廢 我廿幾射中晒楣柱

龍門任佢擺 正一食屎狗黎

寫幾隻字 你可以諗撚到咁多野仲要cap埋你都好辛苦下

買左 又唔覺得好頂得

痾個尿 飲啖水 打下場

打30場 真係打到大家都壓力好大
正常要番工既都係得2.5日打
出下街可能都番1日半日
為左個1-7可以拎既400分
又真係好難唔覺得佢晒時間

頭10場9w
而家25場14w
係我太廢

想有個證明 費事比你無憑無據亂搬龍門
呢個巴打好波

你自己睇下負評都知咩事啦下話？有時就唔係唔比面你 但面就人地比 架就自己丟 樓上講得好岩 輸打贏要 你勁贏人咪贏人囉 點解係要屌啲敗者 人地想攞rival分又屌人

得閒有機會先搵番上年葛斯條仆街挑人機串串貢又笠水既經典事跡出黎

UT擂台真正式開打

wl係咪金3正過金2?

唉慘啦仲有十場要嬴2場 但中哂鉛咁

琴晚人小小想比下台階佢唔撚理 講到我有野就當面屌 唔好講啲唔講啲 其實要講就一早講左 佢唔明都冇法子

錯la 佢輸都會屌人
玩撚哂

連台FIFA台weekend league

之後ea會比你贏架啦

做咩又鬧過

EA多數會拉返你上50% 但有啲送到落口你食唔到都冇計

你比位佢落台？
佢應該會反踩返你幾鑊 話你淆底潛水 正垃圾
呢d 撚樣真係ut 賤種

唔鬧先出奇

食花生先

兩條友 俾我屌過既都係咁

怨氣重撚到

算啦 其實佢望下啲負評都知出事 但佢重死頂先令我追擊佢啫 唔cap圖陣間又話我亂up cap左又搬龍門

有時連輸真係要抖下 愈輸會愈燥，防守好易亂咁標（唔係話無scriping呀 ）

賣PS4 COINS
有意 TG FIFAJJ

拿 最撚好 你tackle 到人地個波 人地即走
再 send 埋道歉啟事比你就最岩你心水

渣住咁弱既pt都小題大做 搵位入都搵個靚位先啦

我d仇家大撚把

琴日對住隊明知好廢既，成場壓住打，去到75分鐘係咁中柱都未入到波。係咁同自己講冷靜，小心d打，呢場擺明係EA送，最後贏到2:0

EA送俾你真係要把握到

呢個巴打好波
有圖為證佢即刻縮埋一舊 笑撚死me

總之手足們睇路 比人大炒就真係快手走場 因間一個唔覺意撞正隻猩猩就大獲

75萬買邊隻Icon好

儲多小小bf買柏金 好勁

BF 覺得icon未必會跌喎

有冇上兩年玩家分析下

而家有百七萬
想儲到買有91朗甸

今日仲有咩好炒

係 一定係搵位入 你屌人唔走場一定係我搵位入 真係好懷疑你係咪重未明自己有咩問題 唔正視問題 反而不斷轉移話題講其他野

減價平放coins
1.8m $1200
Tg:

Bf一出新packs嗰陣一定跌一跌 到時即買 過後就會升返原先個位

停左冇打 抖抖先 調整下心情

有時輸就休息下 係咁打個人就越心急
打左5星期wl心得

除左毒撚之外點先可以打哂30場

點樣控制d人去晒禁區頂block人？ 對面成日都係咁 我腳都起唔到

但永遠個心就係打多埸,打多埸。咁打打下就打左好多埸。

屌你 後衛救波仲多過龍門

30場容咩易 上年40場

後衛唔係攞黎閘波仲可以點
後衛最好就係閘哂D波唔好比人起到腳喎

其實出街有咩好做 同人逼

今年打少十埸真係差好遠。輕鬆好多

同埋對面係咁禁區底扭入大路射/傳， 點解決

唔好郁 閘佢cut in

點做到？ 我d人l2左都閘唔到既

屌今年會唔會冇bf卡包，下星期就係，到宜家都未出

每日都係10場 2個零鐘，夜晚11點打都係1點幾完

出返辛祖未

你都識講未到 咁點會有promo

平均一日10場 1個鐘3場左右 如果對手走場仲快

DR D5既人仲勁過weekend league

搵隻人L1佢去迫,然後自己手控另一隻係大位等佢cut in 同閘佢回傳禁區頂條路線

後衛PHY咁高
你路數好估佢傳比邊個
就控個後衛衝上去撞散佢啦
拍唔甩個波DELAY佢都好
同埋我用後衛個陣 個波唔係腳度都好少L2
L2多數防中先用

你知唔知BF時期 FIFA 係最多人玩既時間

仲多過開驚果陣

有錢唔賺？

我將係EA身上攞返黎既千幾蚊
再掉返落去博過
屌你老母EA

有冇人仲有重貨多仔球員

走晒

耶蘇好過廢綿奴？

EA好心今晚出返Sancho啦

明奴好好多
走位靚D又有WF
耶穌仔跑又跑唔快 又要就佢右腳
仲要一比人拍就甩波

零星走左幾隻1900buy now, 其他掛1500-1700又未走到，古尻怪

我全部pizxxxxk

所以慢慢打 搵返自己節奏 岩岩有場好明顯自己中晒鉛 成班人慢半拍 輸3球 都追返2球
都係game黎姐 今星期唔得咪下星期再黎過

成個transfer list同transfer target 都係schurrle

朗癲89好似16萬，91應該唔會好貴

死ser？

l1 佢去迫？ l1唔係轉人咩？ 即係手控一隻迫 再手控另一隻？

以前wl輕鬆g1
而加upgrade 左隊波反而g3都去唔到...
往常既k角位遠射永遠比人神救/柱邊出界
往常既單刀機會少之又少 終於得到一兩個 結果都只係撞柱彈出 連角球都無
真心打到好灰
係咪應該降番隊波grade先得

係咪ea關閉進入賽事功能？

防守好難 我試試

dllm ar ea差5場先上到g3 依加game都入唔到

仲想衝下dr啲分，係要人地得閒先黎啲咁嘅野，想打機都冇得打

EA以為個撚個都好得閒可以等到夜晚先繼續打

打電腦都唔得

場場都俾牙朗屈機

今個星期嘅ea真係柒到冇撚眼睇

星期六日都有野做，諗住仲有14場一口氣打曬佢 點知EA又做on9仔

如果想係禁區外玩遠射 有無咩陣係夾到
定係可以set球員指令？

我今日由0開始打 諗住上到gold3就算
dklm依加先得9勝

23/27求集氣上e2

根本唔洗set野 練time finish就得

2萬蚊隊打左9場 先贏3場
果然係技術問題

你upgrade 人地都識up..

係r1+圓圈nerf左啦 轉打法唔好無腦射囉

走哂

In 西瓜恩 we trust

我掛1200 1300 每個鐘都出到少少

最近終於知射比較好 但係成日係禁區外都起唔到腳 無位 比人逼太緊

屌幾時先開番
宜家先有時間打

最慘係連兩三萬都砌到既隊都炒我七個一皮

之前無認真數貨左幾多，有包抽又買少少，有包抽又買少少，岩岩拎番張單睇，開game 到依家貨左成4000

猜多幾腳唔好急
等對面急就有空位

要買高分球員+轉陣+進攻指令
會好d

我都差唔多
抽下抽下咁就

sb都打唔到

而加輸既波有一半都輸遠射/補射

dllm ea乜柒都唔畀打 on9

EA話今年唔會再有高rate sbc 手持20隻保方想死

個post推得咁快
手持84世三既巴打係咪仲HOLD緊

EA做乜春呀屌...

保方我蝕住走 拎番D錢入平野算 當回番本

有時候其他ai都逼好緊 傳波一定比人搶到
我又廢 控唔好粒波

咩叫高分球員

買哂勁人先唔比玩

屌你老母EA

Hold左20隻

根本隻驚就on9
time finish冇雷公咁遠射都可以入 反而猜到單刀1on1龍門會射唔入

轉踢法啦 我都係9射轉去其他踢法
9射而家10球先中一球

係咪全部人都打唔到wl?

你用drop back好易搵到位射
R1拉後 可以再控方向推粒波 90度走位
仲有L1+右蘑菇(向上/向下推實)
呢招好似要3定4 skill move以上先出到

屌你老味臭閪真係痴撚線連輸六定7場 佢明顯已經分左我入廢tier 對住啲已經係唔識玩既 然後場場我就廿鳩幾柱中閪哂柱 對面gk場場15save以上 對面3射3中個波點彈下彈下都落返佢腳 點撚樣玩 15贏12之後就瘋狂輸 仲要係一場icon隊土豪隊都無 一場係𨶙狗咁贏我都無 真係無𨶙柒野好講 點射都入唔𨶙到 痴撚線 大佬我是鳩彈14場就唔玩架啦 哂𨶙左我2個幾鐘 然後出黎話關閉賽事

岩岩睇89 16萬
91好似二百六十幾

4星

d黑卡係咪趁而家走

all mode cant play

有位射就入硬 啱啱先輸咗三球俾佢

今年意思係2018年咁解 ？

我建議唔好用R1叫人去逼
佢自己搵人去逼波
一陣叫左中堅上去就玩撚完
練下自己手動啦

WL頭10幾場輸到仆街
轉咗set 防守全場壓迫即刻連贏打到上14 win收工

我賣埋隻matuid就有200萬
下星期派埋彩應該可以買到牙朗

Matuidi

屌ea
諗緊打上g1
13/17now
同我講打唔到

E2好撚狗 淨係多過e3幾萬蚊 啲pack可以完全一樣

搞咩

隻game真係on撚9

15w4l 其他隊贏晒，4場對低rating金人就全部企晒喺到唔防，入幾多都比人反cup

三萬都有少少動力既 始終輸四場有三場都係五五波自己打得差上唔到e1

NERF極有限
係咁用R1射+TIME FINISHING入波

仲揸20隻保方 抵你之後賺 雖然唔知等到幾時

跟左

最少個種180度轉身就起腳中死角已經見唔到 不過有空位對正龍門都仲係易入就真既

學到新野 希望有日上到金 WL

屌你咩
我得番幾個鐘打
都停我

EA又死ser？

應該係

接近一樣😂

TIME FINISHING今集新加既
可以廢得去邊

跌市

踢咗15場都未夠就死SER 都唔知今晚踢唔踢得晒

開返sancho未

我覺得可以試下郁龍黎防呢種打法囉 未去到好離譜

其實衝cam 真係好挑釁 好憎呢d人
通常人地衝 我先衝返佢 如果唔係直接L1 R1開波啦 趕時間嫁 又要睇replay

想打SB 回下氣都唔比

原來係L1 R1 SKIP 晒D野
我成日鳩CHOK

上到去dr d3已經個個識控龍，wl都越嚟越多
如果射過1，2次知道對方控龍嘅話，就要醒水下次就咁射近柱

why?

我開左反而出事 係咁輸反擊 中場中出

有冇巴打大清洗重新出發
全部賣哂而加有130萬

夠錢一定要買，13碼位置heading都入到，又識自己追個波射，仲有身位

Zola射波好正，不過要揾位先難

做乜鳩入唔到

得1m kante varane 個啲無放到

又死到封ser

補返幾塊最後拼圖就ok
上上個星期既跌市價好似差唔多 個陣我第一次放左成隊

賣左後防 仲有半隊 100萬COINS等入平野

牙朗駛鬼你吹奏咩

鬼佬打完WL慢慢放人要coins
想入平價人既可以留意 今晚到聽朝
再下一波應該要BF朝早（出lighting packs前）

你下下都郁得切龍咪勁
單刀好難估啦
近位遠近都估死你
得禁區頂易估

唔出過sancho真係冇錢掃平野

不如大家講下諗住會買咩人

世三

決定唔放堆roft 過bf

賣淨呀朗 得40零萬等入貨

睇下包皮同kante會跌幾多 放唒等入番
再睇下baby icon會唔會跌 跌就做icon set3

左閘馬細佬定alba好用

普金sandro同尼恩 sif ccc尼
係咪好冇大志

剛整左呢隊sb 幾好玩 (pogba 入場轉cam)
但 dr 比人433 2撚到波到掂唔到

邊個3cb 陣比較好用？有冇巴用開3cb分享下？

同路人

我3：0對手球球skip
佢追返我1球衝cam full replay
完場話我dirty play
我布都無乜點拉

雲迪克

Icon3你會要邊隻

生活壓力大 打fifa姐

每個人價值觀都唔同 點會

sb唔洗用到依d隊啦
攞抽返嚟嗰d好用d嘅普金砌一隊full chem都夠

vieri啦 其他冇乜用
右閘lala夠唒 zola hagi個d我寧願用番if ben yedder/potm世三個d
之後giggs真人仆街不了

你講個幾隻都好用

屁馬同成條後防

係咪得我打唔到dr

入100張fitness card

Ea又收皮？

60萬可唔可以打包到普巴沙拿

大家Gold upgrade抽過最撚fat係咩？

加多隻vvd

世三275k得唔得

Dzeko

諗住300留下入手

Mendy

我都係一笑置之
以前都會好似其他人咁人衝我 我衝返人
依家真係是但 放鬆心情打真係發揮好啲

搵隻平既prime試下先 遲下出既icon sbc應該要交隻prime出黎

玩得未 玩得同我講聲

迪比亞路定魯爾好用

岩岩入完貨 唔等了

快撚d啦ea 尋晚個4場sb都未打

幾個鐘咋喎巴打

入堆rotf希望逆市上升

已經打到心累了 隨心

有冇辦法係ps4 Market 唔彈出重新搜尋，可以更新到球員list?

單刀比ai控算 聽天由命

大家平時會唔會壓星打 定照擺人回氣

隻kimpembe下午150k入左，現家又上返165

控龍覺得係好高手向既野黎 真正控得好既人 好少 見好多鳩控到空哂龍

踢得未呀

有無depay食評

買隻baby matthaus擺3中堅陣入場轉佢打cdm諗唔諗得過

想問吓200萬左右budget 想買隻icon st/cf 邊隻比較好用？

我想問週任個單人遊戲係邊個？

老馬

EA屌你老母

迫人開career mode

師兄用過？ 係咪轉佢打cf？
感覺如何？

咁樣皮耶會唔會太慢 仲可以點執 執到無紅線

食撚完飯都未開

有無巴打有查斯古特既食評

呢兩集壓星真係冇咩分別，純粹心理感覺
反而擺幾個super sub 仲實際

Sb已經打漏左幾轉 而家又死埋 EA好波

ben yedder擺落中間 右邊擺基沙文

同路+1 諗住轉英超買埋沙拿 兩隻翼內切燙射 好中意哩種踢法 好型好睇 不過中場好撚貴 應該有前冇中後 用fred果d算

85-90

咁Ben yedder 同迪比咪連唔到

仲未甩 ?
我尋日見成17萬

每一次都係冒險 冇一定安全

快 靈活 推唔跌 衰3*wf

係，所以唸住今晚就博埋佢算

收信即ban market?

50萬

呢次會唔會延遲wl完個時間？未試過呢個情況

coins清零

ben yedder 同depay紅線 但同干度比亞+基沙文綠線
depay同fekir又綠線
完全冇問題啵

9成會啦

見無得打手痕做左歐霸mk
3包得隻巴黎矮撚
另外兩包電視機都無qs哂

咪撚嘈啦你地屌你老母咩 直播fifa 1打1 邊個贏左邊個話事啦仆街 輸果個以後唔撚可以入post 嘈生曬

係咪仲係咩mode都打唔到

屁馬+包皮
屁馬+hazard
唔夠錢 邊個好
想買COINS又好驚

hazard 好似要最貴果個先勁

緊係NEYMAR+包皮
世3撞位又要換陣

玩到sbc

痴撚線 咁大間公司 又死ser dllm

世3+包皮+7chem屁馬

垃圾ea又全線死ser
Fifa同bf都連唔撚到

If so9同普金爭得遠唔遠？

可能我有強逼症 見到紅線就唔得

定世3+包皮+Kante 好

咁你少好多人可以用喎

你upgrade人地都會upgrade 嘅

世3+包皮+7chem屁馬再加埋kante都冇問題，仲好

屌推遲完咪又係要返工打唔𨶙到

差好撚遠...個價錢

踢兩隊玩快樂足球冇理咁多

當然dr 先係真章
第一場就輸3 粒
搞到有d 迷茫
求巴打們教路

遲一日就打到既

係咪淘寶？條友講到收信會賠
有冇人買過淘寶奶野？

那有錢,

賠番我比既錢囉

爭唔遠

唔值個price diff

咁我會揀屁馬+包皮先
之後再買kante連世3

賣左隊波了

咁輕鬆啦
放隻古烈治落去 搞掂

翼衛對體能既要求好高 隻隻都唔夠氣

停幾個鐘補幾個鐘一定

屌佢老味幾時先整好呀? 星期日先黎冇得打, ON9嫁?

好似通常一補就補一日 冇咩印象補過幾粒鐘咁

第一次捉到都係清coin?
咁應該一次買晒佢啦，仲要即刻用

我主要係想合隻美羊

宜家係咪有開唔到game？ 話關閉進入賽事系統

YouTuber 好多鬼佬live 都停哂

想問下今晚market crash係會幾點？
好少留意呢d 今晚d球員價格會插水咁插？

ea連續柒三獲係咩玩法

補完都冇撚用啦返工打條撚咩

快手沽晒手上既人

最遲沽 又最遲買番個個就係輸家

game of musical chair

屁馬LF打st?

好想知crash 到點

- SBC jadon sancho 現實打開RM，攪錯打LM
- SBC jadon sancho 砌隊砌咗半交哂人，收起SBC Jadon sancho
- WL 日子死server

仲有咩EA Games 會再柒d?

上星期又係咁死

開驚到而家抽埋抽埋啲untrade再搭啲1k左右金人已經夠2隊，一路都strong hold緊cash

想問玩到未

仲有200萬貨未出

幾時俾返個sbc我

其實買coin流程究竟點

仲有icon 3出少咗任
Ea一個禮拜撚幾次狗

做icon3個82任務出

Strong hold，bf會升

上年都冇咁多奇怪野 係咪有咗歐聯，歐霸workload大好多

屌你呀

呱位會員
你呢個時候仲要出呢張圖

岩岩先買左隻高圖
買先就唔比打
屌佢老味

新手一問，係咪而家應該有理無理賣晒d人？
黑卡都賣？

我都有500k未出

BF 前會大跌, 星期五前買返就得

多謝巴打提醒

屌你老母打得未垃圾EA

如果上集被Ea清咗一次coins
今集會唔會即Ban market
因為聽聞有人買一次就ban market

點解bf果陣會升番？

買左3次都無問題
改番密碼就得

開pack 賣人 有錢 入返市

想問下5000-10000蚊既人會唔會有影響

同班師奶仔一樣 人地做乜都跟

好多hector?

勁個堆就係

屌 岩岩返到
又玩唔撚到
屌佢老母咩

果少少就算啦

希望好似前個星期咁 wl可以打到星期二

德國 德甲if

UCLlive pique應該留定放?

上次無走哂咩？

終於放晒堆歐聯馬度迪

呢個無辦法啦，人就係咁㗎喇，咁唔通個價跌都唔賣咩。賣左人用嗰啲錢去投資喇，錢搵錢最好。

上集有無清coins,今集都有機會即ban market,已經好多例子啦

會 我ban咗
未warn 過就清一次先

不過我開咗新account 到而家買咗2.5m到 都無事
只要賣架識過就得

自己計下埋tax 如果差5000幾百就算啦
一買一賣又晒時間睇住個市

痴線 差一場勝場就11勝先黎死SER,一陣又要出去 屌佢咩

17試過一次 向Ea求情後解返
但最後又無啦啦封返
18賣幣冇事 19賣幣冇事

賣家

賣陣upgrade/轉人無問題
賣完個陣 再低價買返個陣 都無問題
有問題既係 乜都問一餐 買唔買乜好 換唔換邊個好
到時出左事 蝕左 買唔返 又賴巴打水鳩佢

成星期無追post，係見抽到好野上黎收負皮

呢隊英超，想賣哂換 西甲
大家覺得點？ 想比 d 意見

我成200隻 邊有咁快走得哂

供求問題啫
而家個個放晒啲人出黎梗係大把平貨執
個個諗住星期五先係最低價到時先入貨
咁到時咪需求多過供應囉

走走下回收sbc 屌佢

可能post 頭都要整番句忠告

呢個啱呀，但我覺得係要蝕一兩次錢先識幾時買賣嘅。

平時多d留言先得架
唔好一抽到好野先post上黎

上年BF除左TOTW SBC仲有咩特別野

其實用自己鍾意既球員入波真係特別興奮 每次一入波我都會叫入波果條友個名 之後goal∼∼∼∼∼咁

多數係到活躍個D都唔會抽到ICON

所以想買MESSI

點會 抽到細哨既巴打都有

每次用rodrigo入波都好爽
係差在冇叫出黎咁解

所以咪出撚左事

每次用kante入到波都特別開心

Google打fifa 19 coins ps4
第一間，google五星廣告

淘寶 fifa 19 coins

想問Bf會唔會影響if卡？
新手第一年玩

仲有幾耐開始crash

射極都唔入
點練把握力

me

打得返未

skill game

有得開波未？

之前個個post都有追架 有時都有留言
係去旅行無時間追post放棄左大家

near post finish

我係salah

D icon賣定hold好

Totw都打唔到 仲諗住拎件花花波衫

ICON未必跌啵

屌 第一次玩WL, 而家先銅1

can play now?

啲便宜仔死曬去邊。點解唔幫佢阿爸出下聲

呢隊野70m有找

球速越快越易入
制造球速 得2種方法,
一係跑動推波拉弓, 一係傳波即射
射波唔洗按大力, 一下就得

sad but true

好波 法國巴打你係第一號EA便宜仔狙擊手

放華斯基斯係湊人數？

70m

點解有人唔識分m同萬

7千萬

去eas fc買張租嘅玩住先

巴打加油
第一次打個陣我都好低

啲高rate人跌極都跌唔落去

俾D耐性 打唔到WL 啲人未打完唔會放住
同埋要等歐洲佬起身先

希亞路其實好唔好用
整隻就可以hybrid ddg

包皮 屁馬完勝 有機會去到2019都仲用到

我都好想有一日放到張icon 相上黎比大家屌下

同埋D高rate已經跌左好多 唔係話跌到你買得起先叫低

有無人入 scream card炒

入嚟自用

屌佢 打唔到都比我回左體先啦
仲有16場點打

依隊點睇

實用果d,本身唔係低位入冇放既必要
我包皮為例49入假如自己點都會買返黎用既話，跟本冇可能放，而家放仲要蝕埋稅前後唔見7-8萬
要平過而家放個價入返要去到37-38起碼
一下子好難囉

打得番未？

好彩已經夠14場

同埋我有幾隻高rate係處女
唔捨得

而家打到未？

睇你點定義多啦 我琴日放睇番都跌咗接近一成既 我承認係心急咗既 但我唔期望跌幾%就叫crash

係咪仲未打得？

得未？

crash應該由1星期前就開始睇
個陣開始個個講bf就到要放 中間經過D SBC同WL起起伏伏
今明兩日可以話係crash phase 2

同問

難得而家有時間想上去銀2 但而家 聽日出差唔洗玩

未呀

想點撚樣呀EA 專登唔出街 仲有25場未打

EA話撚知你班亞洲人
今晚半夜先開返比鬼佬打埋淨低嗰幾場

extend一日啦屌佢

唔夠錢，換齊人
打算日後，大約係咁

有無人記得萬聖節卡係幾號轉數值 thx

23

冇得打都唔係最大問題
最大問題係乜野公告都冇 係咪當班玩家傻

見到啲便宜仔嘴臉就想嘔

垃圾EA日日淨係諗出咩卡掠水
個SER就理撚得你

70萬，我有3 隻先咁平

好想allin入icon
但係入完得返50k

EA 真係態度好撚仆街
有乜柒事發生，都係感覺到佢好撚鳩屎既態度，唔撚驚你唔玩或者你唔玩大把人玩既態度
賺咁撚多錢，同處理問題效率唔成正比
想EA有少少賠償真係咪撚指意

一對中堅組合，印象中角球淨係輸過比牙朗

NALDO好硬但好慢

諗起樓主

共產黨

力量數值用落比實際show嘅高好多

屌你 差幾場唔俾我打

好有同感，基本上任何行業只要有人壟斷，質素自然下降，根本冇競爭

咪賠返d人俾你囉 仲有免費pack

仲想點

屌一場WL無打過
賠番2000點黎

唔好諗啦，反正你用啲錢買好多張勁普金 ea都係會做鳩你

仲未賠黑卡呀屌

Icon 買完可以賣
唔驚

你個名

成萬百 玩英超隊算

大家係咪都係咁

幾時會好返

岩岩入咗隻想試玩都唔得

歡迎黎到連加特的世界

fifa player we need to talk...

買左沙拿先黎玩唔到...

英超好咩？ 1.3M 可以點砌 有隻live tah

係 所以叫人賣隊個啲 有無計過數

fifa20再見

我估EA幾日應該會出flashback sbc 意甲/英超？

今年唔駛talk

Flashback juanfran and pedro
會唔會到其他league呢

bam...

齊齊坐火箭

Juanfran Pedro Gotze 爭意甲同法甲未出過?

意甲 好似未出過

改名叫Ultimate Trade算啦
成日死ser

法甲應該會出艾維斯

會唔會係派路

個帳比ea清零左一次，唸緊買唔買多個帳，過哂堆值錢野去新帳

唔會又rb呀

咁又唔得喎，trade 都會ban
直接執撚左佢就岩，card 都唔撚俾炒咁叫乜野market 呀

保方定洛里斯好？

好想打機啊

迪羅斯

pedro出左 應該會意甲?

死撚完ser未啊屌